{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024089",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://trippose.com/lodge/suncheonman-sup",
        "collectedDate": "2023-10-04",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "順天湾の森  / 순천만숲 "
    },
    "text": "順天湾の森  / 순천만숲 \\n\n全羅南道 順天市 順天湾キル 374－1\\n\n順天湾の森は、順天湾湿地より1.4㎞ほど離れた一軒宿の韓屋ペンションである。順天湾の森が誇る16,530㎡(5,000坪)の松の森散歩道は、爽やかな空気を吸い込みながら順天の自然を堪能できる。全9棟の韓屋は他の宿泊客と動線が区切られており、プライバシーを守りながら利便性を高めた。1棟から6棟までの一軒屋の韓屋は、ベッドルームまたはオンドル(床暖房)部屋となっており、比較的低い料金の「離れ屋1号」と「離れ屋2号」は、2人で泊まりやすい温かいオンドル部屋である。客室前のプライベートテラスは、流れゆく雲を眺めたり、お茶を飲みながらくつろげる休憩スペースである。 7～8月は、客室(1・2・3・5・6棟、別棟)に付いているキッズプールで子どもたちが遊ぶことができ、ユンノリやチェギ(韓国の蹴鞠)、投壷のような伝承遊びを楽しみながら憩いのひとときを過ごすことができる。全ての客室からプライベートバーベキューを楽しむことができ、旅行気分をとことん味わえる。",
    "QA": [
        {
            "question": "順天湾の森はどこにありますか？",
            "answer": "順天湾の森は全羅南道順天市順天湾キル374－1にあります。"
        },
        {
            "question": "順天湾の森はどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "順天湾の森は一軒宿の韓屋ペンションで、全9棟の韓屋があります。"
        },
        {
            "question": "順天湾の森の散歩道はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "順天湾の森の散歩道は松の森で、爽やかな空気を楽しみながら順天の自然を堪能できます。"
        },
        {
            "question": "順天湾の森の客室はどのように区切られていますか？",
            "answer": "順天湾の森の客室は他の宿泊客と動線が区切られており、プライバシーを守りながら利便性を高めています。"
        },
        {
            "question": "順天湾の森の客室にはどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "順天湾の森の客室にはベッドルームまたはオンドル(床暖房)部屋があります。"
        },
        {
            "question": "順天湾の森の料金が比較的低い客室はありますか？",
            "answer": "順天湾の森の比較的低い料金の客室には「離れ屋1号」と「離れ屋2号」があります。"
        },
        {
            "question": "順天湾の森の客室前のテラスは何のためのスペースですか？",
            "answer": "順天湾の森の客室前のテラスは休憩スペースで、雲を眺めたりお茶を飲みながらくつろげます。"
        },
        {
            "question": "順天湾の森ではどのような遊びが楽しめますか？",
            "answer": "順天湾の森では夏の間、キッズプールや伝承遊びなどを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "順天湾の森ではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、順天湾の森の全ての客室からプライベートバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "順天湾の森での宿泊は旅行気分を味わえますか？",
            "answer": "はい、順天湾の森での宿泊はとことん旅行気分を味わえます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 439
    }
}